運毒呀朗最近點？

習慣菊花

好似話係泰國手口

生日係泰國拘留所過，成班泰國囚犯同佢慶祝，仲有人妖唱泰文生日歌比牙朗聽

邊個阿朗？

wfc